[{"id":1,"name":"136**9015","nametime":"2017-06-18 13:55","question":"这个保修的话、美国直邮的只能是美国那边保修吗？在国内这边可以保修吗？","answer":"亲爱的西柚：是可以在美国保修的哦，是否可以在国内保修的话可以咨询国内品牌客服的哦，感谢您对西集的关注与支持~","questiontime":"2017-06-19 17:35"},
 {"id":2,"name":"187**1597","nametime":"2017-06-18 17:32","question":"如果坏了怎么办，美国版的国内不保啊？","answer":"亲爱的西柚：此商品是在美国可以保修的哦，感谢您对西集的关注与支持~","questiontime":"2017-06-19 17:29"},
 {"id":3,"name":"138**4865","nametime":"2017-06-19 16:53","question":"购买这件商品必须上传身份证嘛？正好过期身份证还没到","answer":"亲爱的西柚：需要上传证件的哦，建议您可以更换下收货人的哦，感谢您对西集的关注与支持~","questiontime":"2017-06-19 17:21"},
 {"id":4,"name":"s**u","nametime":"2017-06-18 18:22","question":"这个美版的如果在国内维修会怎么收费？","answer":"亲爱的西柚：在国内维修需要收取国内零售价的25%的服务费的，感谢您对西集的关注与支持~","questiontime":"2017-06-19 17:21"},
 {"id":5,"name":"130**4574","nametime":"2017-06-18 18:43","question":"我怎么看到客服说美国官网可以注册还得翻墙？？foreo官网不是只有一个吗","answer":"亲爱的西柚：此商品为美国销售版本的哦，是翻墙在美国官网注册的，感谢您对西集的关注与支持~","questiontime":"2017-06-19 16:51"},
 {"id":6,"name":"186**0637","nametime":"2017-06-18 19:19","question":"你好，到货后如果无法使用可以免费退换吗？","answer":"亲爱的西柚：商品肯定是全新正品的哦，如果后续在使用上有问题可以联系客服咨询的哦，感谢您对西集的关注与支持~","questiontime":"2017-06-19 16:50"},
 {"id":7,"name":"186**4112","nametime":"2017-06-18 19:50","question":"你们的货源哪里  在哪里发货","answer":"亲爱的西柚：商品是美国当地采购的，美国直接发货的哦，感谢您对西集的关注与支持~","questiontime":"2017-06-19 16:50"},
 {"id":8,"name":"183**1162","nametime":"2017-06-18 12:31","question":"到时候不满意如何退货？","answer":"亲爱的西柚：目前非商品质量问题是不支持退换货的哦，感谢您对西集的关注与支持~","questiontime":"2017-06-19 16:49"},
 {"id":9,"name":"135**1303","nametime":"2017-06-18 20:42","question":"请问可以无理由退货吗？如果退货需要支付什么吗？","answer":"亲爱的西柚：目前非商品质量问题是不支持退换货的哦，感谢您对西集的关注与支持~","questiontime":"2017-06-19 16:48"},
 {"id":10,"name":"186**8995","nametime":"2017-06-18 11:12","question":"红色什么时候开始卖","answer":"亲爱的西柚：现在缺货的商品都在积极补货的，境外商品到货时间可能会长一些，网站已经开通了到货提醒，还希望您可以多关注下商品的页面呢~~","questiontime":"2017-06-19 16:44"},
 {"id":1,"name":"136**9015","nametime":"2017-06-18 13:55","question":"这个保修的话、美国直邮的只能是美国那边保修吗？在国内这边可以保修吗？","answer":"亲爱的西柚：是可以在美国保修的哦，是否可以在国内保修的话可以咨询国内品牌客服的哦，感谢您对西集的关注与支持~","questiontime":"2017-06-19 17:35"},
 {"id":2,"name":"187**1597","nametime":"2017-06-18 17:32","question":"如果坏了怎么办，美国版的国内不保啊？","answer":"亲爱的西柚：此商品是在美国可以保修的哦，感谢您对西集的关注与支持~","questiontime":"2017-06-19 17:29"},
 {"id":3,"name":"138**4865","nametime":"2017-06-19 16:53","question":"购买这件商品必须上传身份证嘛？正好过期身份证还没到","answer":"亲爱的西柚：需要上传证件的哦，建议您可以更换下收货人的哦，感谢您对西集的关注与支持~","questiontime":"2017-06-19 17:21"},
 {"id":4,"name":"s**u","nametime":"2017-06-18 18:22","question":"这个美版的如果在国内维修会怎么收费？","answer":"亲爱的西柚：在国内维修需要收取国内零售价的25%的服务费的，感谢您对西集的关注与支持~","questiontime":"2017-06-19 17:21"},
 {"id":5,"name":"130**4574","nametime":"2017-06-18 18:43","question":"我怎么看到客服说美国官网可以注册还得翻墙？？foreo官网不是只有一个吗","answer":"亲爱的西柚：此商品为美国销售版本的哦，是翻墙在美国官网注册的，感谢您对西集的关注与支持~","questiontime":"2017-06-19 16:51"},
 {"id":6,"name":"186**0637","nametime":"2017-06-18 19:19","question":"你好，到货后如果无法使用可以免费退换吗？","answer":"亲爱的西柚：商品肯定是全新正品的哦，如果后续在使用上有问题可以联系客服咨询的哦，感谢您对西集的关注与支持~","questiontime":"2017-06-19 16:50"},
 {"id":7,"name":"186**4112","nametime":"2017-06-18 19:50","question":"你们的货源哪里  在哪里发货","answer":"亲爱的西柚：商品是美国当地采购的，美国直接发货的哦，感谢您对西集的关注与支持~","questiontime":"2017-06-19 16:50"},
 {"id":8,"name":"183**1162","nametime":"2017-06-18 12:31","question":"到时候不满意如何退货？","answer":"亲爱的西柚：目前非商品质量问题是不支持退换货的哦，感谢您对西集的关注与支持~","questiontime":"2017-06-19 16:49"},
 {"id":9,"name":"135**1303","nametime":"2017-06-18 20:42","question":"请问可以无理由退货吗？如果退货需要支付什么吗？","answer":"亲爱的西柚：目前非商品质量问题是不支持退换货的哦，感谢您对西集的关注与支持~","questiontime":"2017-06-19 16:48"},
 {"id":10,"name":"186**8995","nametime":"2017-06-18 11:12","question":"红色什么时候开始卖","answer":"亲爱的西柚：现在缺货的商品都在积极补货的，境外商品到货时间可能会长一些，网站已经开通了到货提醒，还希望您可以多关注下商品的页面呢~~","questiontime":"2017-06-19 16:44"} 
]
